{
    "name" : "one-piece",
    "description" : "One Piece",
    "questions" : 
    [
        {
          "question"  : "Qui est l'auteur de One Piece ?",
          "solution"  : "4",
          "answers"   : [ "Seishi Kishimoto",
                          "Rumiko Takahashi",
                          "Asao Takamor",
                          "Eiichirō Oda"]
        }, {
          "question"  : "À quelle catégorie de manga appartient One Piece ?",
          "solution"  : "1",
          "answers"   : [ "Shōnen",
                          "Shōjo",
                          "Seijin",
                          "Hentai"]
        }, {
          "question"  : "Combien d'épisode existe-t-il dans l’animé ?",
          "solution"  : "3",
          "answers"   : [ "Entre 200 et 400",
                          "Entre 400 et 600",
                          "Entre 600 et 800",
                          "Entre 800 et 1000"]
        }, {
          "question"  : "Quel est le nom du héros principal ?",
          "solution"  : "1",
          "answers"   : [ "Monkey D. Luffy",
                          "Gol D. Roger",
                          "Shanks le Roux",
                          "Portgas D. Ace"]
        }, {
          "question"  : "Quel fruit fut mangé par Ace ?",
          "solution"  : "2",
          "answers"   : [ "Yomi Yomi no Mi",
                          "Mera Mera no Mi",
                          "Gomu Gomu no Mi",
                          "Awa Awa no Mi"]
        }, {
          "question"  : "Lequel de ces personnages est le plus ancien membre de l'équipage ?",
          "solution"  : "3",
          "answers"   : [ "Sanji",
                          "Nico Robin",
                          "Usopp",
                          "Tony Tony Chopper"]
        }, {
          "question"  : "Qui offre le chapeau de paille à Luffy ?",
          "solution"  : "4",
          "answers"   : [ "Barbe Blanche",
                          "Gol D. Roger",
                          "Portgas D. Ace",
                          "Shanks le Roux"]
        }, {
          "question"  : "Qui est Laboon ?",
          "solution"  : "4",
          "answers"   : [ "Un lapin des mers",
                          "Une otarie",
                          "Une tortue géante",
                          "Une baleine"]
        }, {
          "question"  : "Qui est le père de Luffy ?",
          "solution"  : "1",
          "answers"   : [ "Monkey D. Dragon",
                          "Gol D. Roger",
                          "Monkey D. Garp",
                          "Portgas D. Ace"]
        }, {
          "question"  : "Quel est le rêve de Sanji ?",
          "solution"  : "2",
          "answers"   : [ "Devenir le meilleur épéiste",
                          "Trouver All Blue",
                          "Faire une carte du monde",
                          "Trouver le One Piece"]
        }
    ]
}